用爆data就發現雙卡既重要

事先聲明我係S8 plus同iPhone 7 plus雙修
今個月中smt無端端話我爆7GB data
咁多年都未試過
要加$100先得1GB咁撚貴
好彩有部雙卡機
求其買左張$78話有6GB本地數據卡
隊落去又一條好漢

無限數據

廣告撚

Xz premium都係咁玩 爽到

第一日用雙卡
是咪食電好多?
平時呢個時候仲有80%
依家得番60%

一定啦，兩邊signal 都收到wor

45 蚊有6gb wor

係 .. 唔明點解垃圾 iPhone 唔出雙卡, iPhone X 咁撚貴可能轉 XA1 Ultra 算 ..

買多隻4g蛋share wifi啦

iphone se（主+私人） + XA1 ultra（工作+網上交友）
開心使用中

邊有時間格價
元朗求其買到就算

45$ 求介紹

去鴨記行轉啦

55蚊 無限 wor